聖鬥士聖矢冥王神話點解無第二季

岩岩係netflix睇完第一季 未打完哈帝斯就完左

個問題等於點解飛輪少年無第二季一樣

要睇漫畫了 動畫冇出落去

唔夠經費

屌唔係掛

星矢咁出名都唔受歡迎咩

星矢出場幾多次

冥王神話好睇好多
飛輪愈後愈鳩
冥王由頭正到尾

係咪lost canvas？如果係 我都想知 當年真心覺得爛尾 以為會繼續出 有冇睇性鬥士既巴打可以解答下

I mean 呢個系列

之前係咪傳因為唔係車田畫 佢又畫緊nd所以唔放版權

係呀 netflix有得睇第一季 26集
童虎岩岩死左 主角返左去聖域就完

主角嗌完要變強就無再見過佢啦

因為唔係車田畫d人唔buy
但明明lc個十二個黃金先係黃金黎

套nd hunter完都唔知佢擠完牙膏未，擠咁耐先擠到蛇夫出黎

月經post

平時好少入動漫台

2年冇睇， 依家打到邊

玩具唔賣得

如果冥王神話ko左冥王，咪唔會有星矢時代既冥王篇囉

仲係個聖域度，蛇夫啱啱復活逐個宮入去問個黃金陪唔陪佢殺雅典娜，我上次睇都兩三個月前唔多記得

天界篇 同八萬五有咩分別?

動畫係得咁多
好似唔收得，有D人又嫌D 角色女人型

去睇漫畫啦，漫畫版出晒打完哈迪斯
之後重畫埋果一世代既黃金前傳

好想睇獅子座同雙子座

最靚版本雅典娜

老老實實唔係荒木伸吾執一執d人設
唔係都冇咁hit
佢瓜咗之後d作畫柒到

啲角色好型喎 個雅典娜又正
我淨係鐘意睇動畫咋

當年BD唔賣得

最大波版

邊個太陽神

呢套嘅冥王真係好好j

冥王 天馬座 雅典娜 呢三個人係不斷輪迴

以前車田都無畫得咁柒
屌佢ND一開頭連載D比例樣衰到 頭大手短腳短
你話換咗人畫我都信

冥王係咪loop住輸

冇睇車田嘅版本
睇完lost canvas 啲畫 返唔到轉頭

獅子仔單人黃道絕嘯

其實正傳一輝會唔會係輝火轉生

係

講到55波咁 明明二百幾年就輸一次

咁兩軍交鋒死剩都係得幾個（LC兩老/正傳薛安童虎），算五五波啦

因為太MK

我睇哂omega 都冇睇哂冥王mk神話

但天馬好似永遠剋死冥王
同埋城戶光政兩年屌到d女大肚成班都係佢個仔真係好撚勁

又話愈古代d聖鬥士愈勁 因為有d技術失傳左

睇返真d招好似代代都差唔多

所以佢根本就係宙斯黎

cls
omega 唔mk, 但LC mk

omega我唔當係聖鬥士

有呢個設定咩
記得lc講聖衣會將記憶傳承

LC唔係BL咩